住緊酒店嘅手足快啲走！啲狗掃緊場！

推

汁 ：

push

屌你老母，爆房都隨時比人拉

up

.

fact check??

訓酒店有咩問題on99
而家咁撚樣突然落街比人周就真係危撚險
冇手令可以入房搜既咩?

定係想引你

咁樣仲洗乜國安法 直接上門爆開門都得

而家半夜落街反而咬左冇仇報多d!

係咪放風掃酒店然後喺門口逐個ss

同公安有乜分別
鐘意就入屋話尋釁滋事强行拉尻你
住酒店犯乜嘢法

落街死咗都唔知咩事！棄哂啲裝佢！

Push

而家走就真係戇鳩啦
住酒店有咩問題

如果5.27失敗 有plan B

唔好落街，死咗都冇人知，棄哂啲裝佢

扔垃圾就得啦洗乜走

啲狗仲同你講咩手令呀

㩒錯不推文 推翻

有需要搵記者

推 但走唔走手足自己決定啦

落街咪仲危險
灣仔已經查緊証

酒店業心諗屌那星已經冇客 而家仲要趕客

隔離緊果啲呢？

鎖住度門唔得？

似黑警放流料

住酒店犯法？

唔好開門 三更半夜唔使訓咩

香港is China
警察=公安
就係鐘意就入你房囉

趕咩客 錢又收左
分分鐘酒店報串

比錢住酒店驚乜 夜麻麻落街重惹人懷疑

個問題你因為咁樣而半夜落街更加危險
條街人都唔多隻

處理好要處理嘅嘢 之後繼續瞓得啦

Pishhhh

唔係流

喂 而家落街仲危險啦

爆房唔撚得？
你比人笠綠帽都咪撚阻住人地扑野啦

同支那啲城管都樣，爆門，想入就人

Pishhhhh

戒嚴啦

黑警做乜都得 講完。

瞓酒店都唔得？

推，快掉裝

手足 查房要客氣d 由佢查完就講聲辛苦哂 忍一時
電話tg lihkg app 可以del定 風聲完咗先裝番
lihkg用app無痕開

前提係
棄一棄裝係安全地方先

咩世界扑野都犯法

痴線

有狗入房搜？邊幾間有放狗入去？

屌你老母

警察有乜撚嘢權搜酒店？

岩, 自己現形比人捉

棄裝 或者收好野 儘量唔好落街

好似緬甸啲軍政府咁

香港旅遊業多得港共

係咪因為棄裝要落街？
如果格硬入房，一周到就出事

嘩洗唔洗咁嚴拉暴徒

酒店周圍都有cam

佢地逐間逐間搜？如果搜中係酒店自我隔離緊，最近番嚟香港嘅人，又係喺武肺潛伏期內嘅，會點呢

lm

住酒店犯咩法 情侶扑野唔得？咪咁肉酸啦啲狗

tui

屌其實將呢啲野煲大佢又係打壓既力證

揼垃圾好啦 咪落街

Apex

一早係police state

物品有問題

推比國際 話狗影響旅客安全

香港偽軍
有槍就係法律

咁夜唔洗走，但執好野

走黎做咩 住酒店犯咩法

模式被睇透 咩原因？
咁多耳目

舊既方式已經行唔通

千祈唔好落街！繼續留喺房！

阻人扑嘢

咁夜走出重狗街冇事都變有事
以過往經驗 狗狗最興挽假消息

唔滿意咪去投訴警察課投訴囉

有手帶架

住酒店犯法？執嘢就要 但走就唔洗 咁夜走仲危險

就算係真，所有裝整走指模放後樓梯/一有事掉落街仲好，總之留係房唔好開門由佢一度度門爆囉

咩事？ 同條女爆下房都唔比？

唔開門佢點知邊間有咩人 唔通每間房check?

點會唔做嘢呀大佬
叫啲手足早一晚帶埋啲嘢去酒店訓
比埋支大聲公你講啦不如
建議嗰個一定on9

唔理真假推咗先

唔好自亂陣腳

開左名個幾間 如果唔出聲明 一定blacklist佢地

點證明啲物品屬於邊個？拎上手睇下有咩問題？
Btw 我入住果時太攰無check房，原來咁多立雜野
間酒店房任何人都可以出入，包括幫手清潔個姐姐

又話係旅遊城市
住酒店都犯法

#164

走廊有閉路架

死都唔好開門

手足一個都不能少

爆房犯法咩😂

s

咁你可以俾人拉返狗屋之後再解釋

你係連登解釋有咩用
不如你親自出馬試下比狗拉
留返d child登偉論同個官解釋

推呀

酒店工會：黨衛軍會繼續搜中上環酒店

冇話需唔需要投訴
你好地地住酒店根本冇必要配合佢

同埋佢鳩搞仲多麻煩

其實唔應該走
半夜三更 依家走出酒店點離開
唔好主動開門
落門榫
確保自己安危
向信賴既人即時update情況
有狗想破門 唔好挑釁
慢慢應門
但suppose俾佢嘈醒
都唔洗對佢地笑
冷淡應對

問酒店攞 開房make低咗身份證

酒店有Record?

咪係

同啲傻鳩話打死都唔解鎖唔撚使驚警察一樣

五毛 是否住酒店犯法呀

岩呀, 就黎班狗皇軍會話自己執行國安法想做咩都得

就算俾人拉起碼都要知發生咩事

唔好落街 灣仔日月星街附近嘅地盤cctv俾狗整走晒 死咗都冇人知

屌

手足小心

班狗又輸

住酒店關佢撚事咩

扮仆緊野有冇用呢

推左先

１） 深夜時份，要假設自己瞓覺。
２） 酒店好多ＣＣＴＶ，一出房門就影你，亂揼垃圾，實會出事。
３） 勿亂外出，對呢樣冇意見。不過深夜街上唔平安，都係煩。
４） 唔知係咪好方法，不過房內搵地方，收好唔係自己物品。

總結，你唔開門，唔通真係爆你房門？除非黑警有黑名單就例外

自我隔離十四日唔得呀

tg gp見到
唔sure係唔係真 但各位手足一定要小心

「急！急！急！
大家有冇朋友係東區洒店
班狗搜緊洒店

班狗叫日月星街d地盤拆哂cctv

又狗今晚已經响酒店洗樓

唔係share，係copy and paste散出去！」

清野係真
落街就柒

撞

有其中一位房客既ID 希望手足醒目用cash做deposit

半夜落街實捉你啦on 尻

掉左出去咪唔關你事 係房死緊

引蛇出洞？
放料話搜酒店引人落樓SS ?

死唔開門

推！！！

Cls走乜鳩 我知有幾間都拒絕咗俾資料 依架啲狗就守喺門口等緊你地落黎啊

屌屌下閪有人拍門

你訓左吾應吹得你賬

工程部話你知，冷氣拆得開

push .. 太重要

成條走廊都有...所以都係唔出門，有事都係掉落街好

而家酒店入住率唔高
黑警兇幾兇拎到個list 知道邊幾間房有客
然後逐間搞都得
好似上面咁講
唔滿意最多你之後去投訴咯
擺明打橫嚟

爆門爆爛你未慢慢去追政府賠
話佢唔合法你末去報警咯

香港依家講法治嘅咩 笑咗
唔捉你去變浮屍都要偷笑

應該好少酒店開到窗

咁撚癲 憑咩搜？

扑扑下野畀人爆門都幾慘

其實住酒店呢樣野無裝都可以住架！下次有咩活動都可以搵埋其他無裝嘅人一齊住酒店，等佢地慢慢查

咁班狗真係爆門就唯有...煙霧感應器

其實係引你走 再襯你走就拉你
有垃圾掉得就掉
搵野頂一頂度門
再搵信得過嘅人保持聯絡

唔駛太驚 佢地唔會夾硬爆門

Btw 搵其他人幫手book房checkin是常識吧

Oush

推呢個用一切方法頂住道門之餘掉埋垃圾

頂一頂度門嘅用意係爭取少少時間
果少少時間點用自己諗

入面玩tg或者火魔法， 酒店東主開心死

5月27號 仲有兩三日國安法你仲問乜唔係要搜查令 真係唔知點答你好

又係你
煽動暴力
晚晚好勤力

我都希望今晚可以有個平靜嘅晚上大家安全渡過到聽日

［行動］職工盟正式呼籲全港市民5月27日罷工

戇鳩

一早講咗冇國安法啲狗仲惡過武警